突發！上水清河邨有狗

行過見到風采中學有幾架警車，各位義士小心